痴能線，東張西望變能咗成人節目？

啱啱打邊爐條彎曬身做訪問，件衫又低又緊身，成個對波差啲跌岀嚟。

你成日開POST貼東張!
不如你試下有圖先開POST啦屌你

利申: TVB 呢D垃台冇人想睇啊! 你轉過份工啦

唔識字就咪學人開post 啦

@New_God_美斯。

有乜問題 ？

圖都冇張開乜撚野post

屌你老母

食飯時間播埋啲死豬豬脂 特別好送飯

樓主全家初四撞車

請尊重，謝謝。

屋企無電視 ？

仲要唔死 全身重傷 痛不慾生

圖呢？

邊有人睇CCTVB 架姐

祝樓主含家富貴

圖都冇張學人講尊重？

平衡時空？二十幾點收視=二百萬人睇喎。

我屌你老母死全家啦屌垃圾

新年流流，好心就收下把口啦。

你自己攞黎嘅

打手

你做打手唔識字都算 仲要冇圖開po

10

0

今日赤口我都想一團和氣，比多10分鐘你去搵圖

痴能線，樓主老母變咗連登肉便器？

咁都唔大尺度？

又係利穎恰

好想一手揸落去

已射，感謝分享。

正到 。

樓主係唔係以為成人圖書館有成人圖書

條女咁撚大個肚腩既

你睇開中東電視台架？ 奧運跳水打晒黑色格仔個d呀

師兄視障人士？

邊撚到跌出黎呀？青頭仔

你放大去睇清楚啲

係咪無介紹錯先？

正...

屌你食屎大

2018總電視人口得6,554,000
二十幾點收視其實得150萬左右
全港總人口成800萬
成6百幾萬人冇睇,睇垃圾CCTVB既真係少數人來

對波幾正

見你班毒撚見到wingto就扯哂咪揾d二打六著下緊身衫谷收視囉
慘得過有人睇

搶包山重正啦

痴撚線咩 咁大個包

呢個比喻好

都係泳淘正d

你都戇撚鳩
死毒撚前世冇見過女人？
勸你乜柒都唔好睇喇乜撚都成人㗎死戇鳩仔
望自己碌鳩算數啦

ig?

樓豬係咪俾人撞親條賓周都會射精個d人🤔

正野 唔覺有咩問題

好難揀。

咁撚細波都好講

女人手都未掂過係大驚小怪d

樓主條死毒撚真係前世未見過女人
開post又冇圖
新年流流係都要人屌你老母

不嬲依家係 搏班死毒撚黎J架啦
佢地都未見過女人
三日兩夜 次次都露奶浸溫泉架啦

樓主我屌你老母 新年都要大家幫你開年

我打飛機都三十幾分鐘 。

冇圖又要學人做打手？

連登仔生活起中東
不如由頭包到落腳指尾

原來樓 當呢D嘢係成人節目。。。做哂假期功課未呀？

其實都真係好肥
不過我仲意

東張好多主持都著緊身衫㗎啦

連登開post份糧包？

完全封鎖

今日話赤口容易口角又幾準

屌你老母無圖學咩人開post呀？你老母點教你呀？

就初四啦

樓豬老母個子宮都跌緊出黎

條女叫咩名？冇睇電視好耐

打左30分鐘先起到機咁慘?

貼身圓領低領簿料衫真係好引人

即係5百萬人冇睇

屌 樓主係未見過女人
定未見過女人著緊身衫

定係中東大睇慣包到實晒果啲

都係泳淘正D

好正

肚腩

打得好！打撚死樓主，往死裡打